[突發]有冇人知係咩黎?

返大陸做完嘢經落馬洲返香港
喺個站度發現咗呢舊嘢
佢話係濕地觀賞儀可以睇雀, 但上面就寫住暫停使用
我望落覺得似inside out個控制台, 大家覺得似咩?

補圖

係咪hunger game控制天氣果堆野黎

屌笑左

天氣控制機

送多個油膩的復仇既心靈控制器比你

控制台

用黎睇濕地啲雀架
個濕地港鐵有份

巴打你點知
張圖睇落似控制播大佬
又有上下左右

幾時有架呢舊野
平時上落馬洲都見唔到

其實個景係好靚既
不過格住玻璃有D濛

zoom 去睇雀

係香港出世 真心唔知
你知不如解釋下

你係支那人？係咪平時成日返鄉下先知呢舊野？

利申：純正香港人，唔知呢舊咩野，亦唔覺得唔知好出奇

用來控制d雀架你識d咩

哇巴打你影到咁濛既
明明上次同女朋友勁靚
個時仲可以玩個個觀賞儀
係咪支那啲霧霾搞到咁？

個觀賞儀望野效果係點? 係咪真係清?

果頭有咩影

依舊嘢係港鐵起出黎打雀

痴線！唔講真係撚知咩

大肆宣傳嘅話啲人又會話做show㗎啦

我都唔知喎 有幾可會去落馬洲